咁係唔岩嫁 牙醫教我要日日用保麗淨假牙清潔片

冇異味 乾淨 口氣又清新
口口聽到都打冷陣

係阿屌你老母！個女人把聲好撚煩阿！！

得一個人有同感